美心集團女婿跳樓

你哋唔買月餅害死人了

唔係咁開心呀?

好似下晝4點幾跳
未夠6點咁快想收工 真係唔捱得

放棄